有無怕事poly毒撚好似我咁今日驚到唔敢返學校

前幾日高登成幾千人正評連登啲關sir post, 今日出哂來應該搞到安田講堂事件咁大單
不過龜縮喺屋企成上網日都唔見傳媒有咩報導, 係咪又全面封鎖消息

唔好講啦
威猛的巨龍佢琴晚....

聽講港獨派plan緊大行動 大家等下

邊位 + 咩事?

關蛇左右手

呢頭叫人唔好聯隊
果頭就玩埋聯隊制

咁撚得閒@人就教下自己友先啦
首先就教下樓主咪再信埋哂d fake news先啦

學你話齋你以爲你想玩咋
屈完人隊友就潛水
咁而家咪同你玩隊制賽囉中移動戰隊

嘩你估我想玩架
睇住你地位隊友 六個字的名字 啦
周圍屈人屌人，係連登到反關就以為好威威

之前你閣下咪話獨派有責任教育下支持者既
咁唔該你教導下佢啦

咁即係現定唔玩呀？
你都有份屈人喎
除非你向屈錯個啲人道歉如果唔係咪大家一齊玩囉關sir戰友

要say sorry都係個 六個字的名字 先啦
叫佢出黎啦

一人做事一人當喎
佢做錯事唔代表你要跟住做喎
處理返你自己個part先啦廢柴

比個又廢又無號召力（in 連登）嘅五毛狙擊手屈，你都已經發晒爛渣咁
如果俾頭戴光環，個個post自帶幾百正皮，儼然cc台台主嘅關sir屈，我都唔知你點算好

你地咪一樣咁做
得閒話人就搞掂自己果part先啦

因為個五毛狙擊手仲衰過關sir
同埋老老豆豆，做咩咁care d正皮？

咁你屈完人當冇事？

你地自己其身不正
好意思話人？

學你咁講，搞掂自己果part先啦
你都未撚見個 六個字的名字 果種失控係點
關sir都未至於此

又「我地」
明知唔係既野仲要繼續屈

勸掂位 六個字的名字 先
教掂自己d支持者先啦

即係改正自己之前要人地改正左你先肯改
如果唔係就自己永遠唔改？